# Seccl Lists
Diccionarios solo para pentesting, no usar en otras labores ;)


**Nombre - Apellidos**

Listas de combinacion nombre-apellido, los nombres fueron obtenidos desde las estadisticas del registro civil en su sitio publico,
lamentablemente no comparten esta informacion referente a apellidos, estoy en proceso de solicitud, por el momento utilice https://github.com/marcboquet/spanish-names/blob/master/apellidos.csv
como base para los apellidos.

**Todos los datos estan ordenados de mayor a menor considerando el numero de ocurrencias (el que mas se repite primero).**

